只有一個方法，由校長們要求送物資

幾十個校長對外宣布情況太危急，要物資等學生情緒穩D先可以再傾落去

學生神志都唔清醒
點傾

學生暈晒
傾條毛

啲狗點會比
校長都打撚埋

靠校長就死得啦

扔番個波比黑警呀
再圍就係殺人

其實玩扮自殺 假菠籮爆建築 玩玉石俱焚可能會翻盤

校長們
你地一個決定

幾十個校長做證我唔信唔得

推 值得試 清水乾糧藥物

第一次圍狗總